點解寵物就可以強制絕育，人類就唔可以

D死窮撚搏命生仔再扮可憐拎綜援

咁樓主咪出唔到世囉

有咩所謂

樓主唔好睇唔開